其實女朋友係肥婆又有乜可怕喎

我自己得45kg 拖女朋友出街就好似拖隻恐龍咁
受盡途人歧視目光 但我很享受肉地的妞

45kg

你女朋友幾多Kg

做我男朋友

女朋友75kg

75kg

好似我咁肥

同我差唔多重
巴打你幾高

唉 瘦撚食極都唔肥

162

162都有女

咁計落你女朋友都162以下，但係75kg

係幾好...冬天訓教唔怕凍

一樣

突然諗起地鐵肥婆張圖...

美極缺貨

唔係好肥啫 鍾意咪得

你勁撚細粒 再拖住個大山

我同個巴打一樣高一樣重

幸好女朋友相貌唔差

攬住黎訓䁔爐都唔洗開

女都冇 唉

巴打點樣可以增重？？

我都想知

我係話我同你女朋友一樣咁重
你女朋友幾高先？

雖然係好婑 最緊要大家岩feel 合眼緣

唉，俾你發掘到隻潛力股

高度唔講啦 勿相應

Me 150cm 90kg

一個月訂開幾多箱美極？

愛情的魔力好難捉摸

一定到個岩自己既 主動啲

搵

你平時點砌佢

48kg 162?? so fail

有朋友175 得49kg

我180都係75kg 巴打識食

都係正常人咁砌 不過唔夠力抱起黎屌

我都想高啲重啲 不過這些機會

打風出街拍拖夠晒安全

女上男下會唔會死

美極

你使唔使定期睇骨脊物理治療

有時候突襲會嚇親

有冇叫過佢減肥？

笑死我

有 依家叫佢先從飲食入手 但佢成日忍唔到口

我都想有隻潛力股俾我調教

佢會唔會偷食肉?

有朋友話自己養肥自己個女朋友好正

要加美極

樓主你隔離個post同你互相呼應

180cm + 輕過你女朋友

有高度已經係贏家

笑左

鼓掛龍舟

癱都似

樓主咁輕

痴線，人地真心相愛又俾你擺上黎

巴打請受我一拜
冇你呢啲咁抵得諗嘅人
人類早就絕種

心理時鐘巴打？

我都45kg

點解人地162都有女呀?
因為人地肯食肥婆
點解你班有成日都話無女無女
因為你地眼角高

肥婆狗也不屌

我都是 45 kg

肥婆？ 咪又係雞

點解咁睇唔開你鍾意佢啲咩

幾高

樣 最緊要性格唔似啲臭閪港女咁 貪慕虛榮 周圍派帽收兵 又想坐超跑拎愛馬仕 但自已又冇條件又睇低港男 故此尋覓高質肥妹做女朋友

巴打幾高

冇計啦，你係得呢d肥婆會鐘意你

有好多人比我更抵得諗 你情我願既姐

婑毒柒窮樣樣齊 有女做人先有翻啲鬥志

大風少少出街都企唔穩 紙牌人咁

後備食糧？

以前我一定唔信呢d膠post
但自從我係街真係見過類似組合
我承認我太膚淺了

呢舖真係抱起黎屌

好新穎

我視為精神食糧

可惜無能為力

一直起45-50kg 徘徊，點都過唔到50

咁咪正方

有無諗過佢減左肥就唔會要你

170上下48kg

Same here 之前冇飯食跌到42

你驚唔驚佢食左你

肥妹好屌

巴打識貨

無 活在當下喇

試下做gym

仲大隻過自己

冬暖夏涼

45KG

應該唔會因為我得棚骨無乜肉食 就好似雞翼尖咁

試過同鬼佬玩punch for punch 差啲比佢打撚死

好有安全感

樓主你好似比人post左係隔離post

佢抱起你呀

點樣又係肥婆又係靚女？有冇示意圖

無所謂啦

自己幻想下

162都出得街
巴擰好勁

巴打世人唔明白你但我明。

我覺得自己有責任係拎登推廣肥婆正面形象，帶出肥婆美好面，改變世人審美觀。

達至人人愛肥婆，肥婆愛人人

走啦

而家好似台灣都流行肥妞

只要執著有奶便是娘既概念 更惡劣既情況都會隨風而過

你個名襯曬

四個6安全啲喎

係買衫方面有啲困難
有人見到我竟然話 外星人真係黎左地球啦